有無人可以幫下手

小妹我唔小心上Facebook睇新聞時click開左昨晚fb那張「自殺」女子既分屍圖
其實經過呢三個月，我而家情緒真係好脆弱，個下就快喊出理
打算上連登睇下有無最新情況，點知一打開唔夠30秒又睇到
其實完全唔打格既相真係好恐怖
可能會有絲打巴打覺得小妹我睇多幾次就唔驚，但其實我驚到而家都瞓唔到（應該過了4小時左右）
有冇絲打巴打知道我應該點算好
對唔住對唔住對唔住但我真係好驚

傾下計？

小妹我啱啱先入到大學拿到isp email註冊連登
如果有咩用字太奇怪對唔住
希望真係有絲打巴打可以幫下手

多謝你應我有巴打0400仲理我呢啲垃圾我好開心

慣左夜訓
我同你一樣都係year1

試下睇下其他片洗走個記憶

我平時最多0200今晚真係一閉上眼就

多謝你理我我呢4個鐘睇左好多由搞笑睇到經濟分析都睇左

絲打讀咩科
點解二加二等於五

每次一到呢啲時間就覺得自己好廢
前線們連黑警濫捕都唔驚，但我呢啲真。廢青連照片都驚到瞓唔到

咁聽住歌訓呢
最催眠嘅綠袖子

因為二加二等於四比人改左

比個人靜一靜
聽下歌先啦
個腦攰就會訓

勇武固然重要
但下一步就係所謂既地區工作
上過戰場既手足靠力量靠磚頭靠言語同手足有連結
靠住光復香港 時代革命去維繫前線感情
但係當大家又要做番「普通人」既時候
可能係街邊練波，射鳩失左air左，12碼唔撚入，乒乓球打拍邊，羽毛波比風吹走
都係時候比番啲「加油」，加油下佢，唔好就咁泄氣

再大叫光復香港

唔催眠架其實
特別係小妹我由於矮坐得前，超級無敵近老師枱，所以綠柚子一響而我一啄米，個老師就即刻拍醒我
結果它在我心目中同鬧鐘無分別

我頭先都睇左
搞到宜家都有少少驚會再睇到
本身自己細膽
宜家碌連登都係慢慢咁碌
因為知道有幾個post入面有

好
在你提點下我先醒起有音樂呢樣嘢

盡量唔好俾自己有機會睇到先
唔好碌fb 唔上連登
一係去YouTube睇下
好似巴打講咁 聽下歌 輕鬆下先

多謝你既安慰
小妹由於真係病左（我身體好弱雞），好多次要人時都只能睇live，連和你非既活動都去唔到
令到我一直以來都好內疚，同埋有罪惡感，再加埋今晚既相………

我而家嚇到唔敢睇………………………orz
唉

好多謝你地唔嫌棄我
我而家試下去聽歌先

我都唔覺催眠，仲會越聽越躁
但我啲frd又真係聽住訓得著嗰隻

冇野嘅 分散下自己注意力先啦
一陣攰就會瞓着嫁啦

大家手足 又點會介意